必聽蕭生：美國疫情多個城市死灰復燃？北京百事食品生產線多人染病！

百事有出薯品嫁咩？

都咁多人無戴口罩

lays

好食又平又大份